## **View**

صفحه نمایشی(رابط گرافیکی کاربر) برنامه کاربردی شما می‌باشد و مسئولیت نمایش خروجی نهایی به کاربر را دارد. می‌توان گفت فرم‌های نرم افزار و تمام چیزهایی که کاربر با آن‌ها در ارتباط است؛ تحت عنوان View در نرم افزار قرار می‌گیرد. View پل ارتباطی بین کاربر و سایر بخش‌های نرم افزار است.